他首唔該入一入黎

踏入青春期了沒有